新任區議員請人要小心

有人提議新任區議員先請手足做助理，但請人時都要小心被人滲透。對家實搵二五埋身攞料或者分化，特別今屆咁多素人，未必有自己嘅網絡，唔好人地講咩就信到十足十。就算之後請到人，都要留心資訊保安。純粹提醒。